到底D狗手握幾多連登既AC

頭先5點幾成板都係散水POST
唔係一早講好左現場決定架咩, 你地叫人散乜鳩
而家政府乜都唔洗做就嚇走晒D人
留低就緊係危險啦DLLM

散水黨橫行

中計黨橫行

仲有咁多旅客係度
用下腦都知唔會6點清場啦

BE Water
BE Humble
BE Smart ok?

be air,打都打唔到,流動式
自行決定啦,3歲細路咩?

未證實就係咁將D假消息發放比未去既人
比D狗撚獲金

其實係咪應該真係停一停新會員申請
整頓一下現有會員先呢